琴晚尖沙咀雖然只係和平集會 但政府又做左野又想屈鳩我地搞事

屌你老母琴晚我喺尖沙咀都覺得已經成件事好鬼
明明只係去曬太空館嗰面個位又無衝出馬路
佢就故意停曬啲巴士等其他人無車搭
等啲人又會覺得又係我地搞事又搞到交通癱瘓